觀塘街頭放錢箱錢任攞，你估幾分鐘會KO晒？

你不如試下上水火車站，應該五分鐘冇晒

屌,成箱散紙 撚有人拎咩

五秒

我會想掉啲散銀入去

試下全部銀紙

全部新移民，大陸閪攞曬